男朋友經常出爾反爾代表d 咩

是咁的
我男朋友成日應承左我d 野唔做
例如應承左去旅行幾次最後都無去
一係拖字訣 拖到我唔記得
其實係咪代表佢對我唔上心
定男仔都係咁既呢
佢有時又會講無關痛癢既大話
例如有打機又話無
唔再相信佢講既野
但佢平時對我都唔錯
到底問題係咩
佢係咪有第二個⋯⋯⋯
唉⋯⋯⋯
有無師兄解答到我

gay

可能對得耐，利申A0

一個字

淡